攬炒巴現真身

支持攬炒
光復香港

反擊宣言

推比全世界知

push

好靚仔 好勁

好靚仔

推

攬炒巴

點解要現真身

幾型仔

睇完條片你就明

因為走咗囉

有危險先要曝光

Push

希望大家多多支持攬炒巴
佢現真身做尼個決定唔容易
大家可以關注下佢fb,ig,youtube,twitter
Twitter:

Facebook:

IG:

正牌攬炒Channel🔥

好正能量呀

推比更多人知

勁

好人一世平安

真嗰個死咗

攬炒巴小心注意身體同情緒

好靚仔
好想含

support ！！！！

好人一世平安

A

無錢比你啦，唔好再叫我地比錢

出樣咁撚危

好似之前都俾人點過相 一陣睇 推左先

呢個post反而上熱門

條片咪講左

佢個身份已經畀啲 紅媒公開左

現真身

幫手推埋原 POST

【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

pish

會唔會太型啦

推攬炒把好撚型

反而哩個post上熱門

佢本身都已經俾班間諜起左底啦

真心好靚仔

幾靚仔

攬炒巴唔係住外國咩

1月1果次真係好好彩 同時嚇死你 辛苦唒

加油

攬炒巴！

熱門第一
多謝大家

主post 上唔到熱門，哩個post 上熱門

幾型 推

攬炒巴內外兼備

好人一生平安

Like左 follow埋

幾型棍

我都唔知點解

萬事小心

支持

全部連登仔 你仲有良心既

就睇哂條片 + Comment Like Share 畀其他人知

依個香港真係有一個咁偉大既人
放棄自己事業, 前途 去為香港做最偉大既事

好好記住依個名字

好靚仔，

佢唔用佢AC開POST?

光復香港
時代革命

好型

現真身真係需要好大勇氣
加油

佢係攬炒巴？ 邊個知？

虛虛實實，高招

佢有post
上唔到熱門
所以我再post

係咪因為分左家?!

ccccccc

比人爆左相啦

錢小豪黎？

好型好勁

提高知名度保安全

推爆佢

唔係 佢有post係上唔到熱門

留名遲啲睇

Pish

推埋呢個

我想擔

呢個post又反而上到熱門一
連仔搞乜

好人一世平安，攬炒人加油

攬炒巴好靚仔

真係大命

同toyz有d似樣

有乜問題？

本來就俾中共起左底 唔出樣死左都唔知咩事
不如出樣俾全世界睇 有知名度反而仲安全
好似g phone 果d 咁 全世界望實 中共照計唔敢亂搞佢

型撚到，邊個攬鳩佢，我實同佢搏命

支持

不過有一刻以為係76toyz

型到

嬲完就算呀啦 日日都講攬炒呀啦

有無講點解會揾到

推！

攬炒巴自己開果個一分鐘一頁都上唔到
極度懷疑連仔減低followers推post效果

越出名越安全

攬炒巴打

支持攬炒巴 ! 一切小心

點解差佬知佢叫劉祖迪？

型撚到癲

仲以為標題黨
推

支持巴打

攬炒巴！你好靚仔又叻仔啊！！！
支持你啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

擁

攬炒巴要小心安全呀

支持！！！

會唔會好似death note咁依個都只係佢既替身？

果然正氣既都係靚樣

【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

點解依個post 上唔到熱門？

連仔搞咩

推，好撚靚仔！！

支持!!

小心d

點解剩係攪炒巴自己個post上唔到熱門？
明明勁多人推

極度懷疑連仔減低followers推post效果

隔離開12手足post個巴打又係咁

巴絲好忙啦今次

祝攬炒巴亂流下平安

好有正氣

巴打多謝你

who?

反而呢個上到熱門

型撚過你

見佢個post係時事台個突發度
係咪喺突發入面嘅post就唔會上到熱門？
關唔關事？

二十年代就係全民反抗嘅時代
坐穩了

好型
絕對支持攬炒巴
但要顧及自己人身安全同保重身體

佢一直係香港做測量？

Support

痴線ga又型又叻

攪炒巴，加油！

依家呢個post熱門咗
建議樓主pin 原post

好靚仔
in 攬炒巴we trust！

光復香港！

支持巴打 萬事小心

全面反擊，唔係再和理非手段

靚仔一生平安

點會知敵人點搵到呀＿

上次佢被人打 大家都已經知身份曝左光架啦

好撚靚仔

攬炒巴小心

唔知，但推極都係熱門尾
極度懷疑連仔減低followers推post效果

唔出奇呀

申請做攬炒巴女朋友條隊而家龍尾去到邊

即刻follow
幾靚仔

型仔

人地咪開咗post 做乜搶post

【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

開果陣未見到...

夜神同學
其實我就係L

攬炒巴保重

handsome push

好型呀屌

強推

條片同個channel喺youtube都search唔到
有無人都係咁

會唔會唔確認仲安全？

既然敵人都知道你身份，現真身俾國際聚焦反而救一命，敵人都會有所顧忌

之前咩報紙又話比狗拉咗？

塊面腫到

推啊

thanks樓主
唔知點解攪炒巴個post上唔到

Subscribe and like!!!!?

好撚型

CLS depression 仲咁有行動力
大家唔好放棄呀
攬炒巴頂住

Wow

有少少似岑子杰

Trump中咗肺炎，泛民梗要幫democrats 出招

辛苦晒攬炒巴 捱咗咁耐真係唔容易

現咗真身 更加要take care

推！！

有心有力有樣！

巧型

出咗樣要更加注意自身安全呀

原來咁靚仔

攬炒巴要注意自身安全
我記得攬炒巴之前有俾人打過, 好恐怖, 而家出埋樣, 要更加小心

推呀

推啦屌

lm

攬炒巴！！！

光

未睇 推

戰爭未完

攬炒要現真身，證明佢已經受到好大威脅喇

做對了

型撚到

復

推！攬炒巴好靚仔

加油呀攬炒巴
想喊

大大力推

攬炒巴好型啊

因為一早揚咗，港共憑長期出境未有返香港既紀錄而通緝佢，指佢同羅冠聰一齊推動港獨

Take care!!
情緒需要發洩，要人、傾訴記得出聲

推！！！

必推

巧靚仔

推

分化撚 叫你課少少金就嘈
拉

比所有人睇

唔關我post事
做咩要拉

靚仔

share 呀

收夠錢移民 爽

上熱門

五毛嚟緊一定會攻擊同誣蔑劉祖迪

已經比中共點左相啦
之前咪遇襲囉
不如高調比外國照住

咁靚仔嘅

未睇先推 巴打好型

攬炒團隊：好人一生平安！

攬抄巴

你地檢討下策略再出黎吠啦

定期報平安
保重自己小心

正經post可摸以唔好搞搞陣
雖然真係好靚仔

攬炒巴！！！
推推推

想知有冇人會話攬炒爸冇用，當手足condom 之類

我好正經

Pishhhhh

很靚仔

我愛攬炒
真係好靚仔

push!!! 攬炒巴走得甩真係好

in 攬炒巴 we trust

支持
我係攬炒巴既fans

真係好型

啱啱Google咗佢個名就見到

支持！！！！

【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

推！

推，辛苦晒攬炒巴

Pushhh

轉基了

幫推

Point 1 已經講咗

又型又勁
我輸撚晒啦

推左先，好靚仔

乜水

攬攬

要課金喇

姓得好 名得好！

攪炒

好靚仔
我愛攬炒巴

up

反擊啦

都幾靚仔

我係女都濕晒

係仔都濕左...

佢原post推極都唔上

Tui

真係笑左
原post既頁數多幾倍
仲多人推都上唔到

推推推

加油攬炒巴

攬炒巴好撚型呀屌
課金支持

對家真係好撚勁 起底個度

型

Judy

多謝攬炒

堅靚仔

來吧來吧

第一眼以為係76 toyz

攬炒巴我仰慕左你好耐

推！！！！like爆佢呀

toyz 巴

推阿，大大力推阿

tui

我要攬炒

有冇J

唔講咁多 課金

好撚正呀攬炒巴

迫到攬炒巴要現真身

未必
佢做既野同袁爸一樣
既然袁爸出得樣都未死
攪炒巴出樣反而安全
起碼唔會被共產黨特工殺死都都無人知

個人認為攪炒巴可以聯合袁爸既滅共路線，英美戰線間做交流

而且時間都match ，正正係袁爸話英國線難打既時候現真身

最後就係大公民匯一早開咗佢真身反而港狗元旦捉到人唔識暗殺佢

兩個post都推

支持攬炒巴！

推撚爆佢！！！

又袋幾千萬fatfat

人哋支支都唔怕你炒，佢仲做乜

最簡單既嘢偏偏最少人做

😍😍😍😍😍

老實講 身邊大部分人已經無抗爭意志
全部諗住美移民之名過咗海就係神仙
自己能力範圍入邊盡早啦屌

瘋狂無限loop條YouTube 先

其實自從攬炒巴被襲果陣已經代表對家已經個攬炒巴真身
既然已經知公開咗都喺好事
攬炒巴

真係幾靚仔

Brother 😘

721

巴打小心

In 攬炒 I trust !!!!

推推推推

因為你無睇條片

Pushhhhh

靚仔到

respect

攬炒巴要保重

佢出樣應該係有中國人搞佢
記得有段片佢就係參加過踩單車(係英國度既應該)去幫助抗爭宣傳
仲有好多公開活動中共實在太多線人 有錢洗得鬼推磨
當然佢單車條片都有唔少人
攬炒巴團隊要撐住
要留一個無參加 無共同既人係成隊同一時間出事時既線人
中共我估佢地係外國就係出錢買殺手成隊捉走

睇左 明左 sorry

respect佢既決定

幾靚仔支持攬炒巴！！

pdk

加油呀

jed

可惜有啲啲MK味似倫敦金啲人

But still respect

W

靚仔到
多謝攬炒巴

pis

推啊！！！
最愛攬炒巴

劉祖迪 26歲

推，好型

中共真係識揀時間
即刻推美心條友落街

過嚟推返先

曝咗光係安全啲
冇咩政府夠膽好高調咁做低反對派領袖層級

攬炒巴咁型 男人見到都濕晒喇
光時五缺

攬炒巴好型

睇左幾次呢段片，都有少少眼水...

感謝你

屌

推唔郁了

要注意安全呀

諗起舊年要振作起來啊

光復香港，時代革命。

光時 攬炒要人

攬炒巴原來咁靚仔 好正氣

開post前睇下有無人已經開咗係常識掛

原post 100頁先上到熱門
我幫下手推上熱門比人去原post推應該冇問題掛?

打個靚J

係靚仔

好勁呀

加油

不過
現左真身 就返唔到香港

抗爭失敗要全世界一齊攬炒咩玩法？有無問過有幾多人想輸埋資產攬炒先

死開啦，邊個叫你個乞兒俾錢？

一早比對家知身份既開名仲好
上年咁多人玩匿名爆料死左都唔知咩事

真靚仔

連登有靚仔

J左

禁錯不推

推多下

不要忘記

再推

渣ga

靚炒巴

型到hihi

攬炒巴

真心型

攬炒巴加油

邊忽攬炒 睇過

支持
推

使唔使咁型呀

Puch

哇，現真身好危險，小心D

我愛攬炒巴

support!!!!!!

可能呢個係三十日內要死嘅死囚

型到爆核

靚攬

攬炒巴 攬炒巴

呢啲真係做野

推 成日話佢呃錢嘅人去哂邊？

好感動

好靚仔呀

想含

之前已經俾土共扑頭，即係身份已經通左天，而家現真身會比較安全

聽佢講野聽到扯☺好有自信好靚仔

一早block 左你 死五毛狗

G持攬炒巴

硯砸暴徒

團結啦大家

so proud of u

好型仔！！

love

時代革命

想插屎眼

又靚仔又有型

光復之路進入另一階段

向英雄敬禮

真高章呀！自爆令對家無所恃。希望好人一世平安！

burn burn burn